好撚驚唔敢訓，怕聽日一起身恒指跌2000點，死好多人架屌。

夜期咁跌法，聽日真係好多人會仆街

買定早餐聽朝去ifc 睇live 先

次次都無野睇

屌你訓唔訓都唔會改變事實，不如早d睡好過啦

利申：訓唔著，look連登

你買咗咩咁驚?

訓啦你

聽日升二萬五呀 大升！

訓唔著

無貨，但唔知點解都好撚驚咁

屌你老母

屌你啦 -20% 等聽日 -40%

樓主應該買左聽朝9點半頭場ifc

你戇鳩架？
屌那星無買開學人講野？
利申無貨

真係淡定有錢淨
前幾日美股咪又跌2000 仲記唔記得港股第二日點？
二萬一鑽石底架la

其實無貨都會擔心架，MPF都直接影響，身邊d人都屌哂鬼

一早預定攬炒，無驚過